有冇人寧願手感好唔要輕便？

利申D300s用家望住sony部A73已經細到幾乎揸唔到啲鏡又大真係唔明仲要出部A7C搞咩。唔通vlogger市場真係咁大？

sigma fp成盒檸茶咁都有人買啦

可以並存

fp擺明拍片機點同呀，個啲通常又大鏡有Matt box再加埋個大哥大grip啦

我諗z50幾乎做到，不過個grip細過z6,Z6 對我嚟講止係勉強ok

有

放背囊行得耐 自然會想越輕壞好

各有所需，condom 都有唔同size

行山旅行一定揀輕便機仔/apsc
出job/影相定點既話會揀單反/無反

當你的包包裡唔係剩係得相機的時候就想部相機有咁細得咁細
唔想次次出街時拎到好似去露營咁...

我喜歡細
隨手只要夠輕，其實所謂手感可以不太重視

要手持2kg以上器材拍一整天，重視手感還有點理由
A7c配很多鏡頭甚至1kg不到，我就掛頸上，隨見隨拍，又唔係雙手長期貼住機身，又唔係重，仲講咩鬼手感

除非工作需要 唔係緊係愈輕便愈好
一部你唔會拎出去既機幾好手感都無用

v log 都好明顯係大市場吧
同埋機身愈多選擇本身係好事來

pack嘢容易, 唔駛下下拎個大相機袋出門
放多一部航拍機傷背嚢都無難度

最好又靚仔又輕
揹出街好睇同舒服

有! 用緊Canon 1DX Mark II ，第upgrade 寧願要Canon 1DX Mark III 都唔要R5

有! 用緊Canon 1DX Mark II ，第日 upgrade 寧願要Canon 1DX Mark III 都唔要R5

寧願要輕便 細
影完放番入褲袋 最好掛頸都唔洗

手感對普通用家冇實質作用
唔係連續手持多過十分鐘 唔需要講手感
但輕便好可令你影好多靚相

最好出部full frame griii